岩岩返工有個靚女漏左支野飲

而家係廁所瘋狂lam緊個樽口

你就好啦 一定好甜

哇～痴撚線到咁
一世做毒撚啦

屌個樽口

有無俾返人先

好痴線呀

間接打茄輪

我屌
佢岩岩返轉頭
我以為佢想要返個樽
好彩佢問其他野
嚇撚死我

佢要返咪仲好